隻優品360短短10日升左成蚊

點理解

多人食零食

比人唱淡

新股梗係睇d人炒唔炒
真膠定假膠啊

都上左幾個月要炒一早炒晒啦

走寶1蚊幾放晒

屌我果時等佢出新年後賣成點 點知出前一日放左
而家升到 我仲要ipo中

莊家股，成交額又小
仼佢玩

咁小成交 貨源歸晒邊
莊家股黎

炒上去就散貨

類似翠華咁
炒上去 唱好
之後高位散貨

其實好多莊家股都係
貨源歸晒邊 好易炒上去

香港個市根本無枉管
李小加同證監正仆街
由d莊家亂咁炒上
之後搵財演 微信妹 金融打手唱好散貨

歸晒邊 要炒好容易
呢隻根本垃圾 點解可以比佢上市？

個走勢同翠華唔同喎...同埋佢招股書話想做大盤生意, 增加分店

翠華當日夠話進軍強国
做大盤生意

做野了

咁煤氣公司冇人用又升？

冬天多人沖熱水涼，夏天會跌翻

真?

本公司特此聲明投資涉及風險，投資者可能蒙受損失，請謹慎行事，煤氣嘅使用受市場波動及氣候影響。

如果係咁都相對上冇咁邪惡
而家我見到／覺得嘅係
佢哋好多都係度玩緊個股大型上落市
唔係牛，亦唔係熊
老散長揸又係死
短炒嘅都好容易死
呢啲係同上面個場啲莊玩法一樣
係殺雞取卵，玩爛個場

點會輸到咁

係囉, 我$3附近開始玩, 都執左廿幾萬

呢隻想輸好難喎